牆內清醒嘅中國人其實佔幾多%?

睇完波特王咁啱見到
牆內仲有清醒嘅中國人 不過唔知仲有幾多個有命自由發表言論
希望佢地平安無事

零

清醒都扮唔清醒，想長命既話

反而想知表面奶共嘅有幾多個係心知肚明

肯定係

根本冇 支那豬就係鐘意極權

應該真係好多係由內到外都係咁撚低能
佢其他片啲支那豬真係心甘情願被宰割都仲要多謝黨咁

清醒又如何 打壓力度比香港更強
係大陸中立已經係偏黃

其實個個都清醒

有個大陸fd 咁講 好多人認為
專制同民主
中國民主只會死得快啲 仲衰過印度
依世都係做工廠 最低賤既工作
跟住就係幫美國搵錢 比佢哋係咁印 唔洗點做

依我觀察，10-15%左右。一般都係因為響民主國家工作過。

理據？
暫時未睇到中國專制 班大陸人係做高尚工作
講緊上海月入平均一萬都未必有